男人生日最想要咩

男朋友就生日 有啲男仔會中意模型呀車呀等等
但我男朋友完全冇嘢特別‘好’
問佢佢又話冇所謂有我就夠 但始終生日得一次仲要嗰日係我地一齊一年想整得好好睇睇
我冇乜計仔 求大家一人一個意見幫下我
通常男仔想收到咩 或者想喺邊到過生日

中出

處

完。

你喺連登問，九成都係嗰啲

首先 你男友返咩工 做咩運動
然後 心意卡連相冊回憶必備
最後 book定酒店

ed

呢度人多希望點都有啲意見

買部PS4 Pro 俾佢

都係中出架啦
除非佢興趣嗰範野

等ps5

佢唔打機的

用絲帶縛住自己 已經撲去你男友到

送銀包囉

送錢

送過

真心 禮物係份心意
如果 想送俾佢就買D佢想要但係唔捨得買嘅野

有諗過 但我男朋友見到應該係笑到肚痛

上年生日 女朋友送左件 我唔見左既衫比我 佢買返同款但唔同色 再加埋親手整既芝士蛋糕
雖然我地都有扑 但比起扑 我覺得 有細心留意我要d咩而送 係最開心

咪送咩相簿心意卡，又冇用又要懶感動。求期送隻apple watch都得

男人好簡單 你嘈小陣以經好開心

btw 今年好似話會送睡衣
因為佢話我冬天時 得短袖既屋企衫同褲 無長袖
唔知係咪真

唔帶套破女友個處

口爆

女朋友係隔離已經好開心
唔需要特別話啲咩禮物

經常